中大手足，小心有鬼

1359 #大學站 澤祥街一衝離開 一白色小巴US5347 停泊 車內5-6狗black bloc扮手足

Tg gp new: X大學生報

push

同學小心

推

Push

先捉鬼再戰

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

攝3， 小心內外夾擊

入面全部自己人熟口熟面，搵鬼入去果個真係on9

小心

同埋有位手足個面巾太緊啦…影到曬你嘅輪廓…
戴個口罩喺入邊會好啲

可以問對方一啲關於中大嘅問題，例如shaw個石像叫咩名